<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://mopes.gitee.io</id>
    <title>龙腾代练</title>
    <updated>2020-08-13T04:43:55.664Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://mopes.gitee.io"/>
    <link rel="self" href="https://mopes.gitee.io/atom.xml"/>
    <logo>https://mopes.gitee.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://mopes.gitee.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 龙腾代练</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【龙腾代练】PESMOBILE 2020 实况手游国际服]]></title>
        <id>https://mopes.gitee.io/post/long-teng-dai-lian-pesmobile-2020-shi-kuang-shou-you-guo-ji-fu/</id>
        <link href="https://mopes.gitee.io/post/long-teng-dai-lian-pesmobile-2020-shi-kuang-shou-you-guo-ji-fu/">
        </link>
        <updated>2020-08-13T01:47:12.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>​​｜关于龙腾</strong><br>
<img src="https://mopes.gitee.io/post-images/1597283336263.png" alt="" loading="lazy"><br>
龙腾工作室是一间由多人组成的代练工作室，目前主力经营实况足球手游国际服（PESMOBILE 2020）的代练服务。</p>
<p>本工作室的宗旨：在确保所用方法为百分百安全，绝对遵守游戏守则，对客户帐号负责的前提下，利用工作室的人数优势和团队成员的专业知识，不断进行技术方案迭代，优化我们的代练流程，使我们的上分效率处于绝对领先众人的地位。</p>
<p>目前，龙腾工作室已经历了四次的技术方案迭代。最近，我们利用独家的全新技术方案，在八月初成功击败前全球排行榜第一的土耳其玩家（该玩家在外网拥有个人主页，曾公开支持厄齐尔的言论，亦屡次透过更换游戏名字，表达对中国玩家的仇恨和歧视）。在睽违两个月后，我们以中国玩家的身份夺下全服第一的称号，并保持至今。</p>
<p>其后，我们更是将四个帐号陆续升上全球榜前五，最终实现了中国霸榜的壮举，兑现了我们「龙腾华夏，全服第一」的宣传标语。经过观察名字后确认，我们工作室是全球前百名中唯一的中国玩家。</p>
<p>在上述事迹中，我们使用的全新技术方案乃先经过本团队的法律顾问确认，严格遵守游戏守则内的具体条例，不涉及任何灰色或非法技术，绝不存在被封号的可能性。</p>
<p>为求客户放心并信任我们，我们愿意无偿公开代练过程中的所有技术并提供说明，客户可以自行判断当中是否存在封号风险，仔细考虑后再决定是否购买我们的服务。同时，任何具备条件的玩家皆可以实践验证这些技术的真伪性。</p>
<p>我们对自己的技术实力有绝对的信心，全球榜的情况已经可以说明一切。我们欢迎任何竞争对手，并坚信以我们在所用方案上绝对领先众人的效率，以及对客户帐号安全性的绝对重视，足以让我们在同行之中鹤立鸡群。</p>
<p>对于迫切希望提升自己的游戏体验的玩家，我们会用事实证明，你们可以放心选择我们，相信我们，并在我们这里获得最优质、最高效、最安全、最稳定的代练服务。<br>
　<br>
　<br>
<strong>｜关于技术</strong><br>
　<br>
为求客户放心并信任我们，我们愿意无偿公开代练过程中的所有技术并提供说明，客户可以自行判断当中是否存在封号风险，仔细考虑后再决定是否购买我们的服务。同时，任何具备条件的玩家皆可以实践验证这些技术的真伪性。</p>
<p>经历了四次的技术迭代后，我们的代练流程已经设计得十分成熟。当中绝大部分技术已经受过法律和时间的双重验证，确认了不会导致封号。在长达数月的研究过程中，我们否决并放弃了很多可以带来更高效率，但有封号风险的技术。</p>
<p>最终，我们在确保百分百不封号的前提之下，达成了目前已知效率最大化的方案，并顺利拿下了全球第一至第五的所有名次。我们用事实证明，目前这个方案在效率上领先全服的任何玩家。</p>
<p>为了保持竞争力，进一步扩大我们的优势，我们不会满足于现状，而是会持续研究新的方案。针对全新的技术，我们会利用小号进行为期至少两周的测试，统计相关的实验数据，设计公式并建立数学模型，再与原技术进行效率层面上的量化比较，从而决定是否取代它。</p>
<p>代练过程方面，我们目前使用的第四代方案，原理是透过多开小号并进行群控，使大号自然匹配到其中一个小号，再控制小号进行强退，最终大号获得3-0秒赢，实现可控、稳定而快速的上分。</p>
<p>在实际测试中，我们透过观察收集到的数据，发现要让大号自然匹配到小号的机率维持在80%以上，需要准备至少大约130个小号，与大号同步进行匹配。在非热门时段，这个数字会降低到110左右，但最低不会低于100。</p>
<p>为了完美实现上述结果，我们工作室购买了NBE云手机的一年会员（NBE是目前市面上仅有数间提供群控功能的云手机），并添置了200台云手机，希望实现接近100%的大小号成功自然匹配。为此，我们的程序员也编写了自动创建小号以及群控小号同步进行匹配的脚本。</p>
<p>经过多次的实践和调整后，我们对成员的岗位和职责进行了如下安排。每台电脑负责50台云手机（50个小号同时显示在电脑屏幕上，类似监控画面），并各自安排一个成员进行监控。</p>
<p>考虑到人力成本，小号进行匹配不可避免地必须使用脚本运行，这一点确实违反了科乐美的游戏守则，可能导致这些小号因此被封号，因此我们透过自动创建小号的脚本，每隔五场或者三天后自动创建一批新的小号，追求绝对的安全，同时防止被科乐美的技术人员追踪。</p>
<p>在大号方面，也就是客户的帐号，我们会全程进行手动操作。实际测试中，在所有200个小号同时进行匹配的情况下，大号平均每50局有48.4局可以匹配到其中一个小号，3-0秒赢。这就是我们可以极速上分的核心原因。</p>
<p>在极少数的情况下，大号会匹配到正常玩家，这时候我们团队里的两名职业级玩家会亲自上场。直到目前为止，他们仍然在这个方案的实践过程中保持着全胜成绩。</p>
<p>（这两位玩家都曾在纯手动的情况下达至1800分，并拥有大量比赛视频和截图；客户如有需要，可以向我们的负责人索取）</p>
<p>我们工作室利用上述的方法，成功在八月初超越了前全球第一名的土耳其玩家。而根据我们的技术人员观察，该名土耳其玩家很有可能使用了和我们类似的方法，只是在效率上不如我们的方案。</p>
<p>经过我们的法律顾问确认，在第四代方案中，唯一可能违反游戏守则的是「小号匹配是由脚本运行」这一点。最坏情况是小号被封号，但可以放心的是，大号绝对不会受到任何影响或牵连，因为没有证据显示大号和这些小号之间存在任何关连。</p>
<p>在200个小号匹配的同时，其他玩家的帐号也会和这些小号匹配，并获得3-0秒赢的福利。这个方案不会对其他玩家的体验造成负面影响，也不涉及任何的作弊技术。</p>
<p>在大量玩家同时受益的情况下，科乐美也不可能判断出方案的真正对象。综上所述，这套方案的安全性是无懈可击的，而实践结果也证明如此。</p>
<p>以上就是我们目前第四代方案的技术内容。为求客户放心并信任我们，我们无偿公开它并提供说明，因为我们对自己的技术实力有绝对自信。</p>
<p>我们相信在全游戏里，除了龙腾工作室之外，没有其他玩家或团队可以复制并实现上述方案，达到我们目前的上分效率。全球榜的排名就是最好的证明。</p>
<p>最后，希望上述提供的技术和方案说明，可以对客户提供帮助。请客户自行判断当中是否存在封号风险，仔细考虑后再决定是否购买我们的服务。<br>
　<br>
　<br>
<strong>｜关于安全</strong><br>
　<br>
龙腾工作室目前聘请了一位就读法律专业的大三学生作为顾问，主要负责研究游戏守则的具体内容，并跟进我们目前使用的代练技术与方案，判断其中是否有违反游戏守则的可能性。</p>
<p>在帐号的安全性问题上，我们工作室予以绝对重视，目的是让客户安心地购买我们的服务，而我们对客户托付给我们的帐号也会严谨负责。</p>
<p>在我们使用的方案中，不会涉及任何科乐美在游戏守则中禁止的技术，包括但不限于：自动脚本、GG/CE修改内存、变速齿轮等。我们希望从根源上杜绝一切封号的可能性，即使会因此牺牲掉部分效率，造成收入减少。</p>
<p>我们始终坚信，在提供代练服务的过程中，帐号的安全性应该被放在第一位，效率和收入才是其次。</p>
<p>我们希望为工作室建立良好的口碑，在代练圈子里长远地发展下去。<br>
　<br>
　<br>
<strong>｜价目表</strong><br>
<img src="https://mopes.gitee.io/post-images/1597283547417.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<strong>1800分以上为VIP服务，接受私人报价</strong></p>
<p><strong>如有兴趣，请联系QQ：1942006189</strong><br>
　<br>
　<br>
<strong>｜购买流程</strong><br>
　<br>
１</p>
<p>根据价目表和当前评分，选择想要达成的目标评分。</p>
<p>最低消费额为100元。</p>
<p>２</p>
<p>联系我们在QQ或者微信的负责人，告诉他阁下的当前和目标评分。</p>
<p>他会计算并回复你对应的价钱。</p>
<p>在确认价钱后，阁下可以选择完付100%，这样可享有减10元优惠。</p>
<p>或者先付50%订金，并在进度达到一半的时候付清剩余的50%，这样则没有优惠。</p>
<p>３</p>
<p>目前我们接受微信和支付宝付款。</p>
<p>如有需要，阁下可以自行联络担保，并支付相关费用。</p>
<p>我们会配合相关事宜，但不会承担其费用。</p>
<p>４</p>
<p>付款完成后，请将帐号和密码告知负责人，如果有担保的话则告知担保。</p>
<p>在正常情况下，阁下的订单会立即进行。</p>
<p>同时，负责人会根据过往数据，回复阁下完成订单大约所需的时间。</p>
<p>５</p>
<p>在目标达成后，负责人会主动联系阁下，并附上评分截图作为证明。</p>
<p>同时，我们会将阁下的帐密资料进行销毁，不会留作任何记录。</p>
<p>阁下可以正常登录帐号，该订单也会被视作完成。<br>
　<br>
　<br>
<strong>｜QQ联系</strong><br>
　<br>
代练：1942006189</p>
<p>公会：1050444579</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>